其實人生有乜寄託？

人生真係好無聊
冇乜特別目標、想達成嘅野

錢
開頭都會用賺錢嚟肯定自己
以前開到優先理財、卓越理財已經覺得有啲成就
但慢慢開始覺得根本冇乜用
想戶口再多一個位真係好難
永遠高不成、低不就

家庭
普通中產
父母返工忙
由細到大都感受唔到家庭溫暖
大過咗自己住
同佢地連講野、食飯都唔會

事業
冇乜其望
打份工，夠洗夠用就得

相處
唔想拍拖、唔想太多冇謂應酬
拍拖真係好麻煩
又要哄、又要乜乜乜
做咗野之後斷咗好多冇謂社交
但都有一班好珍惜嘅兄弟
但大家工作忙、有自己另一半
都冇以前咁close

P.s.
原來過得很快樂 只我一人未發覺
林夕真係好勁